有冇巴打會J自己女朋友？

咁唔係成日都方便扑野
所以有時會J 自己女朋友

有冇巴打都係咁

用緊sp
好驚比個fd知

會J人地女朋友

巴打咁大膽玩sp

每秒都J緊

曾經有個好完美既女朋友 果時每秒都J

見到就興奮

照鏡啦屌

係既 可能唔夠靚仔所以留唔住